ALGORITMO DE DESPACHO FIFO

Este proyecto fue realizado para la asignatura Sistemas Operativos IS734.
El programa permite ingresar varios procesos a traves de consola, seguidamente los ordena segun el algoritmo FIFO, muestra los tiempos de espera y de sistema, y por ultimo dibuja el diagrama Grantt por medio de un buscador web. 
